粉嶺暉明邨 果位警曱指揮官麻煩幫你D同事帶返個狗帶先出黎啦

又控制唔到佢地 佢地亂咁吠人
D前線狗都唔聽你講就幫佢地帶返個狗帶啦
黑警死全家呀 知唔知呀